會員地球狂轉日同我入黎

我屌你老母

show blocked user

blocked

做乜又改返名？

冇嘢喇，我自膠

Coming from mf
U guys go up first
Phone no battery

.......

Diamond hill now
Wait me?

Kt

..... U come up urself 有排等mtr

We r waiting u